法唔法國linux用家好自私，得人地中毒佢地冇得中

強烈要求linux用家裝返windows

射左 thx